# Тестовое задание:

*  Реализовать анимацию в header (пример на видео). Для создания анимации можно использовать GSAP(https://greensock.com/get-started/).
*  Реализовать parallax для главного банера (только для desktop). Не использовать данный эффект на всех мобильных устройствах.
*  Секцию "Подобрать тест" верстать не нужно.
*  По нажатию на кнопку "Заказать тест" реализовать popup форму callback.

Для выполнения задания:  
*  На вашей машине дожены быть устьановлены: [Node JS](https://nodejs.org), [Gulp](https://gulpjs.com/) и [GIT](https://git-scm.com/).
*  Сделать fork проекта, расаковать локально, в папке проекта выполнить команду (**npm i**) для установки зависимостей.
*  После запустить командой- **gulp**.
*  Свой JavaScript код писать в app/js/common.js.
*  Стили сайта в app/sass.
*  HTML Разметка в app/pug.
*  После выполнения задания сделать merge request.



В папке source находятся исходники для задания.
В проекте уже подключены [bootstrap 4](https://bootstrap-4.ru/docs/4.3.1/getting-started/introduction/) и JQuery.

##О проделанной работе

* Картинка logo_word кривая, поэтому экспортировал из png в svg. В результате этого начертание отличается.
* Размер и толщина шрифта местами может отличаться от макета. Макет не в zeplin/figma. Photoshop 2020 не позволил получать некоторые параметры.
* Часть анимаций на свой вкус.